賽程頻密 哥帥：退休咪有得唞囉！

【體育】曼城正在4條戰線發展，賽程非常頻繁，但領隊哥迪奧拿坦然不會讓球員有額外假期。

「有時候我告訴球員，比賽這樣多是一份光榮。」哥迪奧拿（Pep Guardiola）說。「當你35歲的時間，可以有個悠長假期，沒有問題，到時你會退役，可以有整整1年的假期。不過，現時這是一份光榮，應該好好享受。」

歐聯、英超、英足盃、英聯盃，曼城比賽極多，哥帥表明不管下場是哪一個賽事，目標都是贏波：「下一場，爭勝，屬於哪一個賽事不重要，就算是友賽也要踢贏要踢得好。我不能夠給予球員休假，當你身處4個賽事就要這樣做，心理及生理都不能休息。」

哥帥指，曼城要模仿祖雲達斯、拜仁慕尼黑、巴塞隆拿這3支超級勁旅：「他們每季都贏得聯賽，每季都贏得錦標，每季都是爭標分子，因為他們是最佳。曼城很難接近他們，但可以模仿，殺入賽事的最後階段。」

哥帥指，曼城要模仿祖雲達斯、拜仁慕尼黑、巴塞隆拿這3支超級勁旅：「他們每季都贏得聯賽，每季都贏得錦標，每季都是爭標分子，因為他們是最佳。曼城很難接近他們，但可以模仿，殺入賽事的最後階段。」

why無皇馬？

香港腦細

有得35歲退休我都會搏命工作

佢飲巴塞奶水大
點會話自己隊波要學皇馬

踢得 4 大聯賽頂級球會個個都係人中之龍，你自問有某方面可以係人中之龍都可以嫁 。

因為佢諗住下間教袓記

屌你老母

講緊贏聯賽 關皇馬咩事

中前場後備粒粒星都要踢咁chur

足總杯出左後備
馬列斯 Jesus 班拿貝施華

歐聯唔係聯啊

皇馬係爭標分子？

三隊聖誕都唔洗打

3連霸歐聯都唔係爭標份子
今年爭第4個